{
    "posts": [
        {
            "text": "Not yet but I'm expecting President Macron to ask in the next couple of weeks. Italy borrowed it. I think they're telling us something.",
            "createdAt": "2025-03-15T17:13:23.406Z",
            "language": "en",
            "author": "kissedbythesun.bsky.social"
        },
        {
            "text": "France's Macron slapped in the face, and the assailant shouted \"Montjoie Saint Denis\"\n#BibleProphecy #Saints #Christians #Jews\nbibleprophecy888.news/bp52.html",
            "createdAt": "2025-03-15T17:04:52.831Z",
            "language": "en",
            "author": "saint144000.bsky.social"
        },
        {
            "text": "Les Bretons emmerdent le Ramassis Nazional La Bretagne est une terre de solidarit\u00e9, de courage et d'humilit\u00e9. Rien \u00e0 voir avec les fachoracistes millionnaires qui se pr\u00e9tendent proches du peuple, et soutiennent, en r\u00e9alit\u00e9, le carnage social de macRoN, daRmaNin et retailleau",
            "createdAt": "2025-03-15T17:04:11.925Z",
            "language": "en",
            "author": "insoumisbreton.bsky.social"
        },
        {
            "text": "Live, war in Ukraine: Emmanuel Macron hopes that \"the pressure is clear\" on Moscow \"to obtain this ceasefire\", after a videoconference meeting of Kyiv's allies\n\n#bbcpm",
            "createdAt": "2025-03-15T17:02:00.105Z",
            "language": "en",
            "author": "eddwilson.bsky.social"
        },
        {
            "text": "En direct, guerre en\u00a0Ukraine\u00a0: Emmanuel Macron souhaite que \u00ab\u00a0la pression soit claire\u00a0\u00bb sur Moscou \u00ab\u00a0pour obtenir ce cessez-le-feu \u00bb, apr\u00e8s une r\u00e9union en visioconf\u00e9rence des alli\u00e9s de Kiev",
            "createdAt": "2025-03-15T17:00:20.645000+00:00",
            "language": "en",
            "author": "lemonde.fr"
        },
        {
            "text": "Starmer and French President Emmanuel Macron have been leading efforts to assemble a \"coalition of the willing\" to provide Ukraine with security guarantees and deter Putin from violating any ceasefire.",
            "createdAt": "2025-03-15T16:57:00.738673+00:00",
            "language": "en",
            "author": "newshoundai.bsky.social"
        },
        {
            "text": "Sauf que \u00e7a commence \u00e0 peser sur Macron il semblerait.\nIl n'a qu'\u00e0 choisir parmi des inconnus. \nQui connaissaient Borne ou Castex avant qu'ils ne soient nomm\u00e9s 1ers Ministres ?",
            "createdAt": "2025-03-15T16:52:33.984Z",
            "language": "en",
            "author": "flowerofscotland.bsky.social"
        },
        {
            "text": "L'\u00e9cole des \u00e9lites, dont la plus embl\u00e9matique est l'ENS, l'\u00c9cole Normale Sup\u00e9rieure. Macron en est le chien enrag\u00e9, une caricature. Elles sont issues de la R\u00e9volution, comme les \u00c9coles Inf\u00e9rieures de Journalisme. Aujourd'hui, l'\u00e9lite qu'il faudrait renouveler. Un esprit coll\u00e9gial insupportable.",
            "createdAt": "2025-03-15T16:49:13.742Z",
            "language": "en",
            "author": "tenet.video"
        },
        {
            "text": "if Macron tried to get away with 1/10 of what Donald has - \nthe French would not only have taken to the streets, they'd have burned the country to the ground by now -\ntaking no prisoners,\nliterally...\nin France, the gov't operates at the pleasure of the people.\nVive la R\u00e9publique!",
            "createdAt": "2025-03-15T16:47:45.624Z",
            "language": "en",
            "author": "mistermogs.bsky.social"
        },
        {
            "text": "Niemand kan het idee echt serieus nemen. Macron en Starmer schermen er alleen maar mee om Trump de indruk te geven dat ze zich constructief opstellen. Intussen moet alle echte energie zijn gericht op het kunnen bewapenen van Oekra\u00efne zonder Amerika.",
            "createdAt": "2025-03-15T16:33:19.119Z",
            "language": "en",
            "author": "baskromhout.bsky.social"
        },
        {
            "text": "Macron Delivers the \"Iron Curtain\" Speech of Our Generation\nopen.substack.com/pub/director...",
            "createdAt": "2025-03-15T16:29:18.305Z",
            "language": "en",
            "author": "deniefisher.bsky.social"
        },
        {
            "text": "I'm all in for Canada to put a federal referendum up for a vote in 2025 to join the EU. \n\nThe process can take up to a decade historically.\n\nMark Carney was signed in yesterday and is heading to Europe next week after Macron in France and Starmer in the UK invited him to discuss trade and security.",
            "createdAt": "2025-03-15T16:12:48.380Z",
            "language": "en",
            "author": "johnhatchard.bsky.social"
        },
        {
            "text": "Macron likes to kid around with the orange turd, but he does not trust him for one minute.",
            "createdAt": "2025-03-15T16:02:14.874Z",
            "language": "en",
            "author": "tonyhq1985.bsky.social"
        },
        {
            "text": "Macron pide una \u2018presi\u00f3n clara\u2019 y \u2018en colaboraci\u00f3n con Estados Unidos\u2019 sobre Rusia | v\u00eda #UChileRadio\n\nhttps://radio.uchile.cl/2025/03/15/macron-pide-una-presion-clara-y-en-colaboracion-con-estados-unidos-sobre-rusia/\n\n#acuerdoentrerusiayestadosunidos #emmanuelmacron #estadosunidos [\u2026]",
            "createdAt": "2025-03-15T16:00:08.000Z",
            "language": "en",
            "author": "noticiascl.bot.altgr.xyz"
        },
        {
            "text": "Starmer, Macron, Merz all have the opportunity to emerge as a leader or co-leader/s of the free world (alongside #Zelensky). \n\nIt\u2019s no longer the USA, the US President, or any US politician.",
            "createdAt": "2025-03-15T15:54:32.937Z",
            "language": "en",
            "author": "willlondon.bsky.social"
        },
        {
            "text": "Macron is just an attention whore.",
            "createdAt": "2025-03-15T15:50:51.280Z",
            "language": "en",
            "author": "gbofr.bsky.social"
        },
        {
            "text": "By the creation of an area of integrated policies, member states consent on European decision making and should not be involved any longer, except those who opted out.\nE.g. after a Macron-led \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 votes for a defense Union, a future LePen government should not be able to block!\n10/",
            "createdAt": "2025-03-15T15:44:52.824Z",
            "language": "en",
            "author": "nitnelavgs.nafofellas.com"
        },
        {
            "text": "Merci beaucoup France! \n\nGood to see Macron follow through on his promise from last week.",
            "createdAt": "2025-03-15T15:42:35.079Z",
            "language": "en",
            "author": "mgs42.bsky.social"
        },
        {
            "text": "\ud83d\udde3 Macron: \"Rusia est\u00e1 ahora OBLIGADA a aceptar la propuesta de tregua de EE.UU. y Ucrania\"\n\nAl mismo tiempo, el presidente franc\u00e9s prometi\u00f3 reforzar el apoyo a Ucrania y lograr una paz s\u00f3lida y duradera. \n\nLos detalles aqu\u00ed \ud83d\udc47\nes-rt.com/Jfwy",
            "createdAt": "2025-03-15T15:38:03.278Z",
            "language": "en",
            "author": "actualidadrt.bsky.social"
        },
        {
            "text": "Macron is stepping up tho I with Angela Merkel was 30 yrs younger and still in power",
            "createdAt": "2025-03-15T15:33:37.206Z",
            "language": "en",
            "author": "ams1701.bsky.social"
        }
    ]
}